［警世！］劇本已寫好 下一步取消區選

死佐個手足 今日d狗都仲夠膽高調拉人 出防暴開真槍 唯恐天下不亂

唔認同淨係票債血償 我地需要黃色經濟圈需要裝修 但理性分析 宜家建制或者政府 都知今日區選有機會唔過半數 失去百幾席選特首的票源

再加上今日 好明顯有人別有用心 繼續製造仇恨

兄弟爬山各自努力 在亂世之中 手足務要保持清醒

我地煲底相見！

自推1

2/10

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

3/10

4/10

5/10

6/10

想取消區選，建制區議員繼續維穩

7/10

Exactly

8/10

唔好比人取消區議會

收皮啦
冇法治可言啦

但有咩方法唔俾佢取消區選？
感覺佢總有理由

點呀區選派
又想叫人休息唔好畀藉口取消區選？
仲停留係佢制度入面玩？
你估會贏到區選？醒下啦唔該